林鄭同佢老公扑野個陣，係咪鍾意condom戴一邊唔戴一邊？

一戴一露

擺明無戴套，否則唔會有仔啦

罷工救港
刻不容緩

點樣帶一邊唔帶一邊呀

佢老公有兩條J

小朋友以為當手套咁用呱

同問 應該話 林鄭你更年期後 係咪左邊輸卵管停右邊唔停？

口講話唔打算要bb
但係啊爺落order要生仔
就一戴一露
個套又穿窿
咪中招囉
中左
咁大條道理中出兼且話戴套冇撚用

我講d人生仔